## DESCRIÇÃO DO PROJETO

Este projeto visa apenas recriar o pipeline de CI/CD do Aulão 3 de Gitlab da Linuxtips.
O projeto utilizará a aplicação python de conversão de video clonada do repositório toskao/giropops-tool.